呢張相，我會一直keep住

我o係舊公司，做左5年。
我一向對班同事都好合群，工作上我一直都抱住多個朋友好過多個敵人既宗旨，
公事上我會盡力遷就同事，以唔好麻煩到人為原則。幫到就幫
我平時都會參加同事工餘聚會，飲飲食食，嘻嘻哈哈咁
我亦有一個由我自己請番來既下屬，公事上我冇收收埋埋，我盡量教晒佢所有知識

後來我有新工準備跳槽。
我諗住一場同事識左5年，好好地食番餐飯，好聚好散。

到我last day當日，冇一個人搵我farewell，甚至，連我當子弟兵既下屬，都不斷搵藉口，約其他同事食飯。

結果，我一個人去麥當勞食我舊公司最後一個lunch.

我望住個餐，覺得好嬲，原來我對呢班同事咁好，佢地就當我傻佬，原來我珍惜一場做5年同事既緣份，佢地就反面唔認人。
原來我o係佢地心目中，只係一個唔想見到既人。

諗諗下，我就覺得好好笑，我應該多謝佢地，教識我，對同事唔應該有多餘人情，
同事之間，除公事外，就乜都冇

我就影低呢一餐，以後都提醒我，做同事應該話之你死

仆街樓主搞到我想食m記好耐冇食

好撚狗連你條𡃁都唔理你

+1

屌你老味鄉土咁都討論到32頁

係佢地傻啫。 其實同field 話，香港每一個field 個圈都好細。好來好去，真係少個敵人算係多個朋友架啦。

定係誤會咋?
你既上司都冇arrange 個farewell lunch ?

咁你有冇諗過係自己問題？
呢啲人際關係嘅事
你見咁撚多人唔同你食last day
你都唔反省下自己？
你有冇諗過係你性格令人地唔想同你好fd

我都半年無食

膠都費事派

你好明顯得罪曬冚家la
你根本有問題 轉左公司一樣係咁
你應該要反醒下
不過有問題嘅人唔覺得自己有問題
繼續活係自己世界la

可憐之人，必有可恨之處

true

岩呀，就算關系普通，去到last day 禮貌上都係咁意同你食餐飯啦。可見樓主平時都係自我感覺良好既個類人

都幾低死架最後一餐仲食m記

一定係啦仲post上黎取暖
正正常常點會唔同你食

我覺得出嚟做嘢真係唔好對間公司或者班同事有感情

好多人一尾就係覺得人地對自己唔好
係人地有問題
呢個係有機會發生嘅

但係當你發現自己身邊無一個真係好交心好親密嘅朋友時
有冇諗過會唔會因為自己有問題

利申 發現自己有問題改善緊

咁先可記到一世
香港人既現實，可悲

唔係政治post 拉 (連登仔話）

一路睇都覺得你慘
見到你仲食m記就知道原因了

最後想問M記依家係咪出咗新餐？